華春瑩怒斥佩洛西：「行為之偽善、用心之險惡，實在讓人不齒」

美國眾議院議長佩洛西在其社交網站賬戶中上載與壹傳媒集團創辦人黎智英、民主黨創黨主席李柱銘等人的合影，並把香港正在發生的衝突形容為「為香港的民主和法治進行非暴力抗爭」。北京外交部發言人華春瑩今日怒斥佩洛西「行為之偽善、用心之險惡，實在讓人不齒」，反駁佩洛西想欣賞的「美麗風景線」可以自己獨享，中國不願意也不想分享。

華春瑩表示，佩洛西這樣的政要卻黑白不分、是非顛倒，把香港的暴力違法犯罪美化為非暴力抗爭，為反中亂港分子撐腰打氣。

她表示，正由於佩洛西這樣的人赤裸裸的包庇，那些暴力違法分子才更加有恃無恐。大家都看到，現在香港發生的是百分之百的街頭暴力和違法犯罪，暴徒打砸商店、破壞公共設施、毆打無辜市民、公開暴力襲警，甚至通過潑鏹水、割喉等極其殘忍的手段危害警察生命，這些基本事實清清楚楚、明明白白。「我不知道佩洛西等人還想讓香港警察流多少血，讓香港市民流多少淚、受多少害才能夠找回他們的良知。」

華春瑩表示，「我也想正告佩洛西，無論你們的眼睛如何被偏見蒙蔽，無論你們的內心如何被邪惡充斥，香港都是中國的香港，任何干預香港試圖的企圖都不會得逞，任何支持香港分裂的圖謀都是癡心妄想。這套把戲在其他地方或許曾經得過手，但是在香港，在中國的土地上，你們最終得到的只是黃粱一夢，只會自食苦果」。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1620849/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E8%8F%AF%E6%98%A5%E7%91%A9%E6%96%A5%E4%BD%A9%E6%B4%9B%E8%A5%BF-%E6%83%B3%E8%AE%93%E6%B8%AF%E8%AD%A6%E5%B8%82%E6%B0%91%E6%B5%81%E5%A4%9A%E5%B0%91%E8%A1%80%E6%B7%9A%E6%89%8D%E6%89%BE%E5%9B%9E%E8%89%AF%E7%9F%A5

都未見過一個地方嘅外交部，可以成日潑婦罵街咁嘅，真係咩國家養咩人

照下鏡先啦八婆，自嘲呀依家

「行為之偽善、用心之險惡，實在讓人不齒」

好樣衰

啊爽去咗邊

中共：

畀刁大大屌緊？

「美麗風景線」